(有圖) 臭雞派帽比人 仲周圍同人講

決定要分手 所以派帽比人

但原來而家偷食 都仲可以咁撚大聲

企高地屌人

男女都係柒㗎啦 條仔戴帽 都求條女留低

條女 含大

冇人想知

屌 條女有啲似男人

算啦

真係無人想知，每日都大把呢啲野發生

含大真亂
含大係咪仲有個agnes yue

條女more

睇佢打咁長仲以為係佢數臭條仔，點知

醜婦就算啦
下個更好

咁撚樣衰

幾靚女喎

有啲似柏木由紀

出軌唔啱，但係條仔都垃圾，打和

成龍咁樣

好明白
好多女人都搵我嚟激佢男友或老公
我都願意配合

私人恩怨去番Facebook

條女戴人帽點都佢錯嘅 但比人話係免費閪 唔分手等過年？

食屎啦臭雞

如果條女講嘅嘢係事實，以及無cherry pick的話
噉又唔明邊度臭雞啵

都算仁至義盡啦嘛？

好淫，想屌

閃卡都無就收皮啦

唔想知不過條仔都幾廢

咩事 咁既女都咁多人話正

whatever la
感情野冇得強求
你情我願 冇話邊個欠邊個
私底下好尼好去咪算lor
唱通街想點

冇人想知，收皮啦屌你個閪

條仔垃圾到仆街，仲要把口咁賤咁樣背後講條女
條女搵第二個好正常

邊撚個黎架 on9野都po上連登

出軌在先
條女點都係錯既
但睇埋落去 只可以話
條仔係抵死
打和啦

兩個復合吧啦無謂去害下一個

條仔都幾撚仆街

Who fucking cares

係背後話自己女朋友係免費閪，抵比人飛啦

癡撚線派帽都可以幫自己搵理由

有無閃卡先

閃卡呢

個男係垃圾， 飛得好

fly 得好 條仔正垃圾
希望樓主唔係佢條仔 咁撚廢 檢討下

出軌都可以咁撚惡

好撚豬

咁撚樣衰 冇所謂啦

同感

一定係， 邊個咁得閒放上網， 唔係佢男朋友放都唔信

Agger

睇完覺得可以理解

Who?無人想知呀

分手 合理

到底幾時開始咩都要po出嚟
唔係明星又冇閃卡
我理撚得佢晚晚3p咩

想奶條女

有閃卡就話有討論價值啫

條女出名含大公廁都冇人識？！

利申 刀大

樓主好撚垃圾
做男人做到咁 正常女都唔揀你啦
自己垃圾 比人飛 仲要post條女上黎
支持條女post返樓主
比世人見識下樓主有幾咁廢

如果條女講嘅野係事實 條仔抵比人飛啦
垃鳩圾
不過條女應該要分咗手先同第2個一齊

關我撚事

而家啲港女無乜人性感情，
緊係溝台妹

咁樣去做雞 怕唔怕窮..

可唔可以解釋下咁7都多人追

原本佢出軌都想話打和super
睇埋內容見到條仔
人格又無 書讀唔成 搵工又唔上進
仲要條女貼
咁嘅爛泥都浪費人生同佢一齊四年

話結婚無意義
一嗌出軌喇分手啦就即刻有意義
驚死唔見咗個米飯班主？

定樓主就係個男事主

我都覺樓主就係男主

樓豬似係事主啦

條女個鼻成個成龍都話正 話正個啲傻撚左？

無人想知
有閃卡再出po

so here we go

入得含大都係廢人

我有女朋友啦

屌，樓主如果唔係其中一方，咁關我地撚事咩，人地家事糾紛姐！

飛得好

好醜樣 好似d一樓一款

條女先係受害者wor
條仔咁垃圾，早死早著啦

條仔有沒品味 咁撚醜都食得落 屌開男人?

ching 好耐冇見
有冇咩分享下咁

睇完如果條女講嘅係事實
條仔真係爭唔落
當然出軌肯撚定係仆街

呢啲廢物男人，分手咪又係死chur唔放手

起碼講咗分手先 保障咗自己

感情問題一律分手處理。出PO一係當事人，唔係當事人關你L事咩。

依啲case偷食我接受 肯埋單

睇完覺得情有可原喎條仔咁撚仆街

就咁樣睇條仔好撚垃圾
抵你俾人戴綠帽

其實每日都咁多單
唔道德又點 一早麻木哂
現代社會係咁㗎啦 quit咗佢好冇？

咁我想問你用咩身份去睇依件事 會覺得全部都係條女嘅錯呢

其實樓主擺出嚟有冇諗過條仔都好有問題

有d面善，吳業坤？

私怨自己搞掂喇大佬

樓主=條仔

兩個人嘅嘢擺上嚟，咪兩個都柒

男嘅垃圾，女嘅可憐

好心香港男人咪撚咁弱智，好嚟好去啦

如果喺真 條仔都幾垃圾喎

柏柒由己就有佢份

如果樓主係事主你都係返摺埋啦 當冇睇過

真係廢得好緊要...
仲好意思周圍同人講自己條女係免費閪，叫啲朋友媾佢黎屌
係咪知自己撚細無柒用餵唔飽條女

關你撚事咩樓主
你咪又係將人地啲家事周圍講，仲話鳩人

定係 你就係果個 心智未撚成熟 日撚日打機 唔搵野做 等人養 既當事人呀

如果條女講嘅係真嘅 條仔都算係廢人中嘅廢人如果樓主係事主 你不如唔好做嘢失業攞綜援咁樣過一世算啦

豬西

似林俊傑

似係啦 仲要扮可憐

擺明係

條仔正垃圾
條女又蠢
應該分左手先再同第二個一齊

如果樓主你真係事主 不如你去檢討下啦做男人做到咁 覺得你好可憐

佢就係垃圾到連攞綜援都冇資格

重點好似唔係條女出軌，而係條仔太廢，價值觀太低下階層同小男人

無話條女出軌係岩，但明顯個intention係有分別

食軟飯，自卑男，然後仲埋怨自己條女

條仔一次又一次令條女失望 條女拖左佢4年 算係咁啦 條仔仲要食拖鞋飯

有閃卡再叫我

我希望香港男人唔撚好咁軟弱 咁廢

有啲咁廢嘅男人先有依啲 偷食仲周圍講嘅女

佢要扮可憐係咁咖啦 佢預左咖啦

唔係男主都應該係佢嗰啲垃圾朋友物以類聚

唔係個個都係咁嘅 不過條仔可以返入去令堂個閪都先

收皮啦成篇文淨係屌條女
依家俾人踢爆咗你係男主或者佢啲朋友就即刻帶頭盔
如果你真係想香港男人唔好咁軟弱你篇文應該屌鳩個男人而唔係成篇文都講嗰個女仔
你夠膽鋪個女仔張相 我想問返你夠唔夠膽ok 個男主角張相出嚟

喂樓主唔理你係條仔定佢啲fd 咁垃圾真係唔好拎出嚟俾人笑啦 試下出嚟面對下 唔好咁廢啦 雖然你廢係事實

都唔算咩偷食姐，一早想散之嘛
不過遲左4年囉，男嘅咁樣4年前就應該飛左佢兼車多幾巴啦

Po*

樓主腦殘？ 俾著你條女好似個男人咁頹廢咁垃圾嘅，係咪養佢成世？ 知唔知咩叫經濟獨立呀
對一個人好，係要令佢變好，唔係睇佢墮落呀
女人青春有幾耐？男嘅唔反省，仲想企道德高地話人？
Btw 出軌唔啱，但唔啱諗下人哋為咩出軌先 邏輯先後次序？

啱吖 仲要食軟飯

睇佢都唔夠膽架啦

偷食咩
都冇當過人地係女朋友 話人地免費雞咋嘛

喂我搵到喎要唔要先🤪

嗱，我就覺得樓主淆底架啦，師兄判斷下俾唔俾大家知

大家話我講得有冇道理先條柒頭真係當我哋啲連登仔弱智 諗多咗啦男主角

條女偷食係錯
但條仔如果真係咁 溝咩國籍既女 下場都一樣

就咁睇 條仔都幾賤

拿 如果樓主出嚟講句對唔住 我可以考慮下放過呢條垃圾

條仔咁垃圾抵啦

你文盲定點 我一早已經屌條仔柒

睇嚟你語文能力好差

咪係！唔識尊重人嘅話，條仔憑咩？

唔好講咁多 po埋男主角出嚟先啦
可能我真係誤會你 但係你擺咗個女仔上枱 你屌條仔柒你冇理由唔擺埋個男主角上枱㗎嘛

我諗條仔都係借刀 不過估唔到會咁柒

佢夠膽咩你覺得

樓主未瞓醒？一時話人柒，一時又希望唔好咁軟弱、咁廢？
想問柒同食軟飯，邊句先係話條仔？

咁既質素都偷到食
香港啲男仔真係有閪就狗衝

但相就只貼女仔

個男人好撚垃圾，條女帽得遲啦

利申男人

樓主可能冇諗過會柒到冇眼睇

條仔咁廢 佢啲朋友都係咁上下 物以類聚

對你老母 快啲po 唔po 死全家

出個花生post

點知當時人啲frd 出晒嚟

樓主個腦可能坐住左

屌是但啦 咁普通

樓主你怕唔怕你個fd鬧你冇鬼用咖

咁你po 未呀

道德上係條女唔啱 但事實樓主都幾難廢 出軌好合理

有冇人可以起埋條垃圾男出黎
比我係個女一撚早飛左佢

拿 放住ig先 你乖 唔好扭計

如果個女仔直接分手唔出軌就可以企道德高地
不過就算而家咁睇,個男仔都係仆街d

有幾敷淺既人先覺得拍拖淨係睇樣
個女仔唔叫靚但都叫正常樣
拍拖4年 係雞一早偷食左
仲有 幫條仔搵埋工 執埋屋 仲買埋比佢食
呢啲女仔實有市場啦
成日屌港女當自己公主
好啦條女唔係有公主病
條仔仲要廢到咁 但話人樣衰點解有人追
講真 你問下自己係咪有條件搵個又靚又無公主病既先啦

利申 唔係支持偷食 但如果條女真係咁好
有其他仔追 絕對唔出奇

柒頭開po取暖失敗

po埋個男既出嚟望吓先？

毒哥
唔好啦

咁多位 男主

想見下條仔究竟有幾廢

樓主有咩回應

屌同icon差咁遠

當呢度Facebook ?

我真係唔識當時人一唔啱聽就係當時人嘅frd
只係見你男人老狗咁小家又廢
追完po睇得出你淨係識怪人地
原來仲要連朋友都冇個

佢都係摺埋啦 乖乖地返入去媽媽個閪到

正面相？

屌 搵到條仔已經叻咖啦

恭喜Ching 甩難

唔知係咪個女仔既ex

嗱 我覺得就係啦

屌你地啦 乜9都要post一餐
人地鐘意點關你地乜撚嘢事啊
男女主角自己互屌關唔關你地事啊

見樓主深潛返，讚你啦師兄

似係 啲回應好似

以為上左facebook

佢預左啦 當講笑咩 btw 多謝ching

你又知條女4年黎冇偷食？

有同無 都係佢兩個既事姐

條女單方面講你就信？
所以話香港地有閪大撚曬
講撚到自己係超人都一定有傻仔信

通常數人po都係咁 尋日有條女又話條仔搵sp 剩係po女方又唔po埋佢條仔

如果個ig真係條仔的話
噉佢真係名符其實 "pathetic“

咁一係叫樓主 幫條仔講幾句

派帽就固然仆街
但如果條女冇吹大 句句事實既話
好老實條仔對佢都唔係好 收帽都係抵死

好正 好想屌

真咖師兄

樓主想批鬥條女
點知po出嚟嘅證供全部都係favor條女嘅

噉道理企邊邊都好明顯啦嘛

俾啲誠意show全樣啦
條女就高清大頭
真係男主角

可能佢冇睇文

ching搵到ig好嚟咖啦

老實講雖然我係男人
但係睇完呢段嘢都覺得條仔好撚廢

樣呢dllm
睇下條廢柴咩樣

ching冇相吖樓主有嘅我估

呢條仔係咪比人帽果個？

精神出軌
OR
肉體出軌

係

我都係咁話

其實女主只要將個次序掉轉咪得
分左手先 再去花天酒地 無人會怪佢

個鼻同個口一樣size

只能夠話責任呢家嘢真係雙向
忠貞作爲一種責任
前提係對方都有盡力維繫關係

（話說呢啲感情糾紛根本無討論價值；性侵 嗰啲就話要聲討啫

咁叫條仔出來講幾句幫自己辯護下
唔夠講就話有閪大撚曬
真係咁大撚曬 港女唔會比連登仔屌到地底泥咁

可惜樓主同條仔都冇膽面對

Private 咗啦

因咩事女仔張相就咁清

垃圾廢男
我係女都飛你啦
過主啦

Ig 仲Private 左 即係有Mon post啦
如果條女講假既話 比我就係我ig駁返條女
屈我廢到咁都唔出聲？

樓主 見住一句說話 唔理你係咪條仔
好嚟好去啦細佬

個女咁都忍到你四年 你真係執到
仲要完左都俾你擺上網公審 遇到你真係喊三聲
一齊時 分完手都要俾你話係雞 想像到你呢四年有幾「專重」佢
真心樓主唔識拍拖唔好出黎害人啦 學識專重人先

個女唔飛左你先就出軌係唔岩
但佢畀你浪費左四年都已經受到好大懲罰

小弟文盲 係記住

咁嘅撚樣都有人溝

刀珍 其實關人咩事

樓上話有圖嗰啲
好心公道啲貼埋出黎警示世人啦

條女真係好女仔黎
可惜 都係背住條仔含第二個條撚 唔抵可憐

想睇埋男仔version先
但個女仔要用到派帽去分手
傷害到既可能係未來既另一半

按女方版本，根本唔使討論出軌，
條仔講到明當佢係免費閪咁屌，
仲想條女專一，冇撚嘢啊？

如果件事係真既，條仔都真係典型自卑但又覺得自己看透世事既個種撚樣黎
無料要人地幫你搵工都算，仲要係到嫌3嫌4
不過算啦，佢呢種人之後又會有十九幾萬個冠冕堂皇既籍口去做遮醜布，然後又繼續沉淪係佢既「得佢岩人地就錯or人地唔理解佢」既世界入面

睇條女啲字眼似係騎牛搵馬個種
搵到個啱又confirm 左關係 就飛左宜家呢條
不過都想睇下男仔有咩講 係咪真係咁廢

咁都出到軌

條女ok丫

兩個都錯
點都好 都係唔應該再一齊

講兩句就係?
我夠話你老母比狗屌開啦

連燈淪落到處理感情問題？
呢啲自己解決啦屌

正面圖呢？

睇完覺得條仔好廢

分得好喎
點會同自己朋友講
溝嚟當免費閪屌

條仔垃撚圾到一個點
唔撚番工唔做家務嫌三嫌四

婚又未結 你條囡實跟硬你？
結咗都可以離婚啦
唔好咁痴線啦屌

條囡派帽係賤格呀 但係男嘅係犯賤囉

仲想日日係屋企等人住飯你食幫你洗衫仲俾個閪你屌？
醒下啦
同得條仔做friend嘅開ok嘅都係垃圾

係po圖就咪撚po埋後面幾張俾大家知你有幾廢啦

上少啲連登啦 醒少少

尊重 呀

四年黎真心真意為對方付出
換黎對方既侮辱
即係咁樣 條女就算幫你笠十頂帽你都唔抵可憐啦
都話得人係免費雞 雞既話洗撚對你專一咩
你侮辱人仲要人地服侍你
咁樣就算叫臭雞？
真係仇女仇到連咩叫基本尊重都唔識

雞犬不寧

睇黎樓主同女事主好大仇口

你估個個都好似條女咁閪8婆咩

條仔話溝條女當免費閪屌 好得去邊

召喚樓主
有女仔相會冇男仔相咁神奇？
點睇女果張都唔似ig cap出黎喎

咁都唔係個個廢到好似樓主同條仔咁既

咁但係如果冇男方version 杜生你又有咩資格屌我哋剩係信女方單方面嘅諗法
依家我哋手頭上就係得咁多資料 男方private ig都唔反駁
我哋會覺得女方講嘅係事實都好合理啫
如果你識男主 可以幫佢講嚇親成件事係點

講吓*

中學都出左名公廁啦 Ho Ka Wing

屌你館長黎既

女朋友都唔撚識尊重？
免費閪屌都講得出口？
分手仲要唱鳩條女？
樓主唔好諗住擺上黎就一定有人支持你架
抵你比女飛啦！
自己反省下啦！你當佢女朋友定雞？
影撚衰哂d男人

作為花生友 如果樓主你真係個男主角or佢啲朋友 以為臭雞前臭雞後連登仔就會幫你鬧個女仔嘅 你食屎啦
要圍爐嘅同你班垃圾frd喺WhatsApp group度傾 屌你老母當連登仔弱智啊？任你擺佈啊？
依家全世界都知你係一個自卑 口臭 弱智 小氣嘅垃圾阿
如果你想好好睇睇嘅就自貼正面相啦 我都想知你咩樣

如果你真係花生友仲抵屌一邊屌鳩條仔一邊剩係po女仔屌你老母知唔撚知我哋有幾想睇條友咩樣啊 當滿足下我好奇心都好吖

死撚開啦
想上黎圍爐
諗住講禾含同臭雞派帽你估個個就會附和你啦咩柒頭

派帽係一件事
做人做到你好似你咁撚柒廢
我係你死撚左佢算啦

仲想上黎圍爐數臭人

咁撚憎人當面同人講囉 又要公審人自己又唔夠膽用真名屌柒人 咩都擺上連登當呢度係咩 私怨死返去 fuckbook啦

得罪講句條仔咁撚廢抵佢戴帽啦

建議女主爆男主出黎
Btw 抵撚死啦樓主比人飛

爆全名咁賤

講起呢個朵 點解我覺得樓主唔會係男主
一黎 係佢置頂左#147 斷估你都唔會自爆掩飾身份呀下話
二黎 #102又屌鳩條仔廢 你係男主既話 睇返個ig story條仔似係對外串柒柒對女友先會示弱求包養咁款 斷估都唔會係度自己數自己呀下話 佢出po既原意都係求氣姐 又唔係自省

再者 我聽返呢個朵 唔知點解我第一刻諗起蘇評議員呢個人

同埋 個朵係5-6年前係恆大出名果陣起 男主同女主就4年感情
你已經一早知既 你又溝？
咁姐係唔係啦

反而係樓主同女主之前有仇口 而且係相識 加左ig
依加一鑊撬起個女仔
唔好以為時間耐左就會漏左你 你就可以係背後插一刀啦

屌你老味樓主花生友

賤男 話自己女友免費雞都有 仲要條女最好幾年青春都比埋佢 先黎講唔知結婚有咩意義

個男咁樣對個女，女仔派帽比佢報仇好正常喎
反正你話當我免費西，咁我比其他人屌你嘈乜

Ladyboy?

#147 自爆咗啲咩呢？
得個木咀 咩樣都無
賊喊捉賊邊個唔識

合理化出軌行為？ 定係想自己內心好過D?

同意 女仔其實好可憐
個男嘅好垃圾 咁樣對自己女朋友
人地想分手好正常

咁樣都係合理化出軌行為

唔係話行為本身對與錯 但事出必有因 女嘅唔抵幫 但男嘅都有份造成
假設個女仔講嘅係事實 個男仔係背後屌自己女朋友係免費閪 又back up WhatsApp message 呢啲行為背後反映個男仔唔止冇尊重另一半 更反映出佢唔信任對方 而呢啲行為都會對關係帶黎傷害

如果用道德角度去講 出軌呢個行為係唔可以接受 因為違反咗忠實 但同時 係女仔出軌前個四年一直承受嘅傷害 就可以忽略嗎？ 呢啲我估唔係合理化緊個出軌行為 而係同情理解女仔嘅選擇

每個人做出任何事前都有佢嘅原因 可以唔認同佢嘅行為 但唔好輕鬆作出指控/結論我諗都好重要

批判好易 理解好難

條仔仆街就緊架 但係作女可以揀分手而唔係比帽人戴囉
本來就無人迫條女要忍足4年，如果佢一直知道條仔咁仆街就一早分手啦。 當中4年條仔係咪咁所講到咁衰 你同我都唔知啦

條男仔咁撚垃圾一啲責任感都無
又幼稚小氣無志氣無方向
係百年難得一見嘜都無既垃圾人渣
呢頂綠帽係人都讚好

分左手先同另一個開始
到底有幾難？

我同情個女仔，假設佢講ge野係真
呢d廢男唔死都冇用

但我唔認同個女仔ge行為
受委屈咪分手囉 分完再開始另一段感情咪得

年輕人 經一事蔡一智啦

派帽真係好多理由

屌哂你哋老母合理化出軌
條仔仆街咪好好地分手
講到自己被逼做臭雞比帽人戴
自己唔會唔好意思㗎咩

是鳩爛但啦 男未婚女好彩未嫁 出軌咪出軌囉老馮同條垃圾廢柴一齊咩 條女有唔啱但人之常情但條磨碌男主唔撚改以後大撚把綠帽等撚住帶一定仲高撚過聖母峰呀

有得屌就屌

得罪講句
條仔真係典型毒撚
又要廢又要話自己女朋友係雞
點先講得出
咁都同左佢一齊4年
都算係咁

感建分啦 唔好嘈

雞飛狗走
七國咁亂
無人想知呀屌

當連登乜撚野地方
死番去5p啦

同廢人一齊浪費四年，早走早著啦

係條仔出po數人先有#1條女個po又要做評論家又唔睇哂

如果條女講嘅係事實 條仔咁廢又咁多要求
比我都都搵第二個

去做第二個嘅免費雞

條女幾重mk味

條仔咁廢屌左咁耐執到啦

佢似侍應多過旅客

恒管係u

咁都俾人負評
即係條女閪我就可以係分手之前出軌？成班女權撚

女仔青春有限，其實一知道個男仔冇意思結婚，冇意思負責任的話應該一早離開佢。望住佢唔會見到有未來，坦白講良禽擇木而棲。不過出軌嗰個係唔係求其搵？如果求其搵都係曬緊自己時間。

仲同朋友講當佢係免費閪
咁賤既人俾帽佢心都涼曬

仆街，有啲似成龍

條仔好明顯都係垃圾黎喎

你條垃圾廢物明顯溝唔到食唔到條女 現實又乜都唔敢做 就放佢上黎消費連登啦 唔係話唔比你消費 話人公廁 但閃卡一張都冇 個個放上黎仲得了? 你老母比幾隻雜種狗屌到高潮內射中出埋先生得出你dd傻閪賤種狗毒撚

有冇淫照？

樓豬就係男主角
好心你條廢柴檢討下自己啦
成舊垃圾咁學咩人拍拖
真係愛佢就俾佢走啦
你都冇能力俾幸福人
出軌係唔啱 但跟住你都冇好結果

我係巴但係睇前文後理其實條仔真係唔抵諗喎

女方都睇得出有維繫關係

係條仔有問題

迫人結婚咁仆街

個名無改錯

讀唔成書起碼都知自己Pathetic 同 Kai

其實樓豬有冇睇人地講咩？ On9少陣 關你撚事咩

咁你可唔可以有建設性啲啊
So-called Stance but without proof

個天空背景幾靚 求些牙

mewe啦

人盡可夫

普通港女樣， 屌得過既

我真心覺得要定一定「有圖」嘅標準
到底有閃卡圖定文字圖

一句有圖就呃我入嚟睇閃卡

人地搵個更好有咩問題
仲有關你條柒頭咩事？
乜野九屎垃圾都放上黎
你真係好撚得閒

我屌 禁入黎睇d 咁嘅野

話有圖 但撳入嚟叫我睇千字文

仲要係條女9up

你呢個角度都好合理
佢可以選擇唔忍受 而係分手離去
而且冇外人完全地知道內情係點 只有當事人知

我提出只係嘗試理解女仔出軌背後嘅動機
都盡量唔批判出軌行為對錯
因為每個行為都係選擇 亦如你所講冇人知道內情吧

所以我選擇盡量持平去睇件事
避免將自己道德標準套咗落人地身上 咁樣對當事人都唔係最公平

世事唔係完全非黑即白
有時大家提出同情理解 唔代表支持緊人地出軌
與其話合理化行為 不如話大家嘗試分析緊出軌原因/觸發點

唔需要下下都臭雞咁上鋼上線 理性討論理性討論

邊屌條仔邊自爆真正攬炒

用4年騎住隻咁嘅牛？你無撚野呀？

唔係喎，我睇咗8成內容，係個男嘅周圍同人講佢係免費閪先喎，各自都不比大家高尚囉，兩邊都爭唔落

有冇b?

大J

何嘉穎

樓主其實係咪食唔到所以要發悔氣幫人屌
講咁耐都係到狙擊條女
好撚大仇口？

做完網絡判官未 仲要狗衝去add條女
你地好撚得閒？
屌完佢你地會開心啲？你又唔會有得屌

其實唔洗講太多啦 叫條仔出嚟講清楚囉 依家我哋淨係睇到條女嘅片面之詞 男主唔肯出嚟 大家都心𥚃有數啦 仲有嗰啲女權撚 唔該真係返屋企打飛機啦 淨係識話人臭雞 講嘢冇point 嗰女仔真人係點件事係點冇人知 樓主個柒頭追post但係長期收皮唔出聲 係唔係都放上嚟消費 咁你都幾忙 當自己係道德判官？

佢哋係咁on9咖啦 成班以為自己就係站係道德高地 做判官 但係小小判斷能力都冇

樓主唔公平wo 你口口聲聲話屌哂男女主角
女相就高清 男相就正面都無張

利申 好奇想睇廢青男主圖 睇佢幾靚仔先有女

其實條女唔錯啵

齋睇對話條仔似廢青

樓豬慘啦

冇免費閪 又冇人養 最慘係冇人照顧

有無人起埋樓主底 咁先有花生食喎

我意思係 佢想分手個陣 但唔想單身一個人 (大把人係咁)
咪騎牛搵馬 搵到就飛
咁係字眼上都係叫出軌啦

追追post啦 我一直覺得如果條仔係咁撚廢
條女係錯 但條仔係抵撚死

定你係當事人 咁撚惡？

要比錢 (結婚) 就唔屌

根據呢個嘅提示搵咗好耐facebook
Kai Man /Chan Kai Man /Kai Man Chan

搵唔到

第一張點解塊面無左一忽既..

要中文名？

樓主連基本尊重都冇 基本上係當事人啲fd 以為自己幫fd出頭好型 點知柒左 一路潛水 唔敢出嚟講嘢

咁嘅樣冇人想知

有啲難喎ching 就算起到佢都唔夠膽出嚟面對

如果照條女所講 條仔都幾撚廢
早走早著

唔係似 係直頭係

佢夠膽出賣佢個fd 或都自己起自己咩

陳佳/ 計/皆/啟 文唔多見 符合條件的人

其實樓主係咪就係男主角
一路mon post又深潛
無啦啦又出黎爆人全朵

一舊垃圾有拖拍都唔識珍惜
俾人飛就發悔氣上黎開post
做男人做到你咁廢死撚左佢算啦
條女偷食係唔啱 但點睇都係你仆街在先
抵撚死

辛苦你ching

唔好咁啦 佢已經係一個垃圾 雖然佢唔配 希望佢搵到返入去老母個閪到嘅方法 砍掉重練啦

條女好慘
條仔好賤
咁唱人
仲要咁撚窮又唔返工
死賤精

私人恩怨就收皮先 除非條女好撚大波

條仔太廢，我學到野，叫我唔好咁廢

係
明白
不過我想問
畀你屌
你屌唔屌?
諗清楚先答

有d似魔樂師

係雞係公廁

ig寫正字 已好評

樓主同條仔係垃圾

FYR

唔係掛，條仔廢到

樓主你/你個fd同個女仔拍咗四年拖都留唔住人
咁你唔係廢物係咩？
有料嘅就唔會將個女仔愈推愈遠
人哋陪足你四年已經付出得夠多

等咗四年，連業都畢埋，又唔返工靠女朋友包起居飲食
難聽d講你係食軟飯呀！！！
包隻鴨起碼俾錢就換到段愉快時光
你諗吓你又俾到d乜嘢人
你表現唔好咪換人囉

分手根本只係遲早嘅事
我仲覺得個女仔走得太遲𠻹

唔知2位事主幾多歲呢 睇落唔算太大

跪低同我含啦臭雞

情有可原

不嬲個名有個wing音嘅人都係呢啲人傢啦

你諗下個名嘅意思係乜

呢啲人嘅想法會係點

用下腦都知

死臭閪

條仔咁撚廢都溝到女？

樓主一心以為可以上黎取暖，點知實在太廢無人幫

有冇諗過 條女有咁嘅自私思維同氣焰 喺條垃圾綠帽男平太廢寵出黎

你呢種咪正一小人

含大degree黎講有無都唔差好遠

咁正路點解唔係追擊條仔

Push

好好反省下世界唔係圍住你轉

樓上有班人講到派帽係應分咁
屌你個西價值觀錯曬

我當個女仔講嘅嘢係真
咁咪直接攤牌分手囉
點解比帽人戴先？
完一段關係先開另一段關係係咪真係咁難？
咁樣派帽法當自己搵新工啊？

不過個男就絕對唔抵爭架啦，唔使話我係事主or事主朋友

偷食係仆街㗎啦
但係睇完如果佢又係講真嘅話
真心情有可原 條仔都咁仆街對咗佢四年
打和啦super

有病睇醫生啦

做多咗啦

法官大人，我不了

條女住喺條仔屋企 應該未到要條女養既, 就咁睇兩個人既上進心目標唔一致，冇話邊個錯。 唔使用出軌既形式報復咁賤

ching 大部份都係條女俾錢

咁真係早走早著啦

仲要學位要條女陪要逼先肯講 似個仔多過條仔 聽聞家頭細務仲要唔係佢老母就係條女做咁大個人真係唔知醜

俾我都派帽 條仔咁撚垃圾 咩年代 連登仔仲係覺得出軌就一定最錯

要條女養既臭鴨

我唔覺得喎出軌出得好喎 嗰啲賤男就係要咁樣對付㗎啦 浪費咗四年青春點樣陪呀? 所以話呢出軌都係一種武器 用嚟對付啲臭鳩

咪又係雞

浪費咗四年青春 仲要貼錢養條仔 其實對比起 出軌好小事啫點睇都係條女蝕抵啲

唔使合理化係合理

鬼唔睇你第時都俾人派帽

所以話男人睇樣 女人睇錢 成件事好公平

出軌都無問題 道德標準低到呢

咁你又知條仔冇偷食？

樓主一句都冇反駁過

戇鳩睇成件事架同埋前因後果架嘛 其實有冇諗過係你偽善 浪費咗四年青春 條仔當佢免費雞≠女朋友 仲要條女一直養佢 唔出軌對唔住自己啦
睇嘢唔好成個小學雞咁啦 唔係1就以2 只係睇一忽唔睇一忽 出軌有時唔一定錯晒
如果另一半對你好好 但你都照出軌嘅話 咁咪出軌死全家囉

其實一直覺得哩個細佬幾得意

依家條仔當事主女朋友都唔係啊 條女做乜要尊重佢 你當全世界同你一樣係聖人咩

睇完D留言
只可以講, 如果男女相反
只會男既比人屌, 女既就冇問題
說好的男女平等呢?

出軌就係出軌
個男仔再廢都唔係出軌既理由
覺得佢廢味分手, 講到自己出軌係無可奈何咁
依D女, 汁到都喊三聲

好事嚟

樓豬真係討厭又無聊
block9u

佢無講當佢無喇 乜都假設
你又知條女無j? 可能佢地係gay

個男仔如果真係好似條女講到咁垃圾，捱咗四年先俾帽佢戴都算係咁，只能講哀莫大於心死。如果樓主或者有其他網友想替個男仔抱不平嘅我勸你哋都係諗諗先。

當然，我唔排除樓主係曲線鬧個男仔垃撚圾嘅。

條仔廢到咁,偷食咪比撚足面,唔比面即飛啦仲洗撚偷偷地

唔覺得條女有啲咩錯 講真女人都係想搵返一個有安全感嘅男人但係佢俾唔到 但女方都冇即時放棄佢
呢啲真係唔怪得條女
如果你真係有目標有剩嘅 條女邊會咁容易話出軌就出軌

如果男女相反
條女比人屌撚到反艇啦
你係唔係平衡時空 呢到連登喎
如果調轉 條女就係死港女 公主病
要條仔養仲要照顧埋
條女實比人屌得仲金
同埋不嬲係連登男人出軌都一定係個女人有問題先會搞到男方咁
反而今次咁多人幫條女就有啲意外啦

嗰頭跪求人地一齊番 呢頭就數臭人 抵你比人飛

上面班屌鳩女主嘅人瞓撚醒未？
女主咁做擺明係報復性出軌
一個禮拜就已經搵到個男仔係好過條廢物所有嘢
究竟條仔有幾廢先會俾人追走條女

戥軟飯男唔抵嘅人
不如問吓條仔又有幾愛呢個女仔？
愛到喺佢背後同班fd話人係免費閪？
愛到話搵你傾幾十次將來、最後覆人哋話結婚係毫無意義？
愛到淨係識擺上連登想圍爐但唔反省自己有咩問題？

愛得有幾深就傷得有幾深
如果女主唔係受到極大傷害點會揀呢條路嚟行？
仲要自爆、貪得意想俾人鬧自己臭雞？
送個咁好嘅機會俾條仔以後扮可憐博同情搵女養？
『我個ex嫌我廢所以出軌、我好hurt不想努力了』
你肯自認廢柴食軟飯大嘅話
我敢講d聖母一定衝出嚟養你

D Mk 嘢唔好拎出嚟講

對方係一個仆街
唔代表你都要自貶身價 成為仆街去報復

條條咁垃圾抵比人帽啦

隻雞咁樣衰 都有人要？

發覺好多聖父 聖母 唔報復咪自貶身價囉 俾人當係雞係鴨 係咪要以德報怨？

出返嚟啦樓主

Ching 做到野

-o-o d frd

或者咁講 你可以用千萬種方法報復
但如果報復嘅手段係傷害埋自己 我覺得唔值得

當然 出軌+做人SP 算唔算傷害自己 就好主觀
我覺得係
事主/你可以覺得唔係 又可以扑野 爽添啊 又得

冇諗到連登都變到咁mk
明明兩個都唔抵幫
兩個都仆街

咪即係講廢話囉你 理得人哋點樣報復 值唔值得唔係你去做judge 你將個視線擺番落個臭鴨賤男嗰度仲好

How much

咁你理得我視線攞落邊度唔係你去judge

唔好小學雞得唔得好柒

係討論區分享交流
你就派膠話唔係我去judge

Anyway ok u win
到此為止

咁撚豬都有人討論

Good job

樓主咁潛水法都唔係辦法搵人教下佢做嘢似返個人得唔得唔得不如買個龜殼俾佢返入去先

勁喎ching

Hello人地前男友

想知 有冇backup

依單嘢好熟喎

好撚樣衰

邊個吖ching

冇愛過條女,又想條女對你忠貞,仲霸道過d中東鬍鬚佬,但中東鬍鬚佬會養起頭家,事主??

個男人咁樣都可以忍4年
我撐條女